陶輝潛建，黑警25kg冰，支共22條

推

推唔到
黑警當街壓頸殺人

推 唔可以不了了之
近幾日太多事SPIN走晒
仲有黑警當街殺人

推唔郁

黑警殺人

黑警光天化日打死人

推呀 唔好比佢地spin走

自編自導掟汽油彈，拉人搏升呢？